★海怡半島站原本設計根本不是現時位置！！

原本設計根本唔會入水

拆掉重建

lm

原位置被指有太多重要地下電纜，難以改位。
果個位置，就係舊鴨脷洲發電廠旁邊。

清啲線都要清成三年

原本我都以為係球場果邊

個彎

原本方案好d，近海怡商場

現在有爆缺危機

爆缸

Mtr:唔好意思，出年照加價

多入水可以縮短車程（例如在海洋公園站終止）一年慳唔少